原來郭晉安成六十五歲...

1964年生...&nbsp;
真係估佢唔到,不過佢又真係KEEP得幾好...&nbsp;
完全唔似一個已經到左花甲之年既人...

年經

乜9啊 75啊 計多次

2019-1964=2012

唔撚識計數？

呀旺

6加6等如12

數學家

阿爾克馬爾都就黎十歲
要學乘法了

第7年

7 he

笑4

又回帶

唔識心算既話我有個小方法
100 -64=36 （2000-1964）
20+36=56 （2019當2020）
56-1=55 （減返 上面當既一）

去露營食懵左你？

唔識計上維基睇啦

又黎？

近排見過真人 老態好明顯 皮膚無以前咁好 似地盤佬

樓主回晒塘

19-64=65

60幾算係咁

維基有時唔準

攞得生果金

樓主又撚